想出手機俾老母, 出C5 Pro好定C7 Pro 好 ?

兩部機, 除左一部5.2吋mon一部5.7吋
其他野係咪都一樣 ???

SE

一樣會爆炸

易壞

C9 pro

C series cam 好廢

咪撚戇鳩啦

agree. 垃圾到上心口

囓+

n記6號仔啦

俾C9用緊係出翻c9啦